[BB岩岩出世]買邊份保險好?

醫療就一定要
其他儲蓄兼保險個d大家有無買?
跪求經驗分享

純醫療就夠

暖氣軍師收皮啦，捉唔捉鬼係現場決定

保記有隻新product，一出世就買好抵，但我唔記個計劃叫乜名只知係新產品

Bb都買保險
傻左咩

醫療黎
好似一個月$4xx to 5xx 左右

細個成日有需要住院ma
住私家對Bb對家人都好d

醫療鐵膽啦 拖多份儲蓄做教育基金

利伸 Agent

小朋友半歲發燒入院住養和都成萬蚊一晚

值唔值就睇個人啦保險唔係一定要買既

可以唔住養和

睇自己需要啦

儲蓄都SELL怕唔怕生仔冇屎忽

大家通常budget幾多

唔怕樓主有興趣我先提 無需要嘅買份醫療搞掂

醫療 + 教育基金
鬆動既可以加多份危疾

(broker)
可以比較哂咁多間

醫療岩岩出世嘅話每年4-5k左右啦 去到五六歲就會跌返去3k左右 每年adjust

儲蓄Budget幾多視乎你經濟能力/想將來比咩野個小朋友 所以我答你唔到

通常都係會買醫療同危疾先，最基本保障，儲蓄後話。

識玩 開始暗示唔供儲蓄 = 將來唔想俾個小朋友

所以你咪一世窮撚

有錢都唔住
有遠又貴

要錢架咩
有得CLAIM架嘛

就算冇得CLAIM
門診都唔係好貴

買保險=on9
有幾可有病

屌，好撚多細蚊仔
仲停係覺得保險唔重要嘅年代

保險狗一隻

咁儲蓄比小朋友就點都需要嘅 保險只不過係其中一個方法 如果樓主有其他方法 咪用其他方法囉 咁如果樓主覺得醫療夠 咪剩係買份醫療囉 我都係果句 只係樓主有興趣我先講多句 無需要就唔好買

傻左咩

保險佬要賺你錢嫁嘛，比機會人唱好下。

Btw幾時出個被自殺/被消失/被強姦/被送中等
一系列保險。

佛祖保佑

有d技巧喎喎

生老病死 就算唔病都會死 最基本人壽就係一死就賠錢 如果死硬嘅話 咁點解唔死返幾百萬比屋企

Btw 宜家係醫院 多人到傻 希望大家都有佛祖保佑啦

呢到有人sell你買咩？做咩個個起晒軒

樓主問，我claim過講返又話唱好呀？

眼光唔好咁窄啦大佬，買唔買，自己衡量既野黎

逢保險必反既人真係好好笑

利申做銀行non sales買緊永明

*起晒幹

講多次啦自己決定既事黎

唔信保險可以唔買

你唔信香港醫療系統可以醫生都唔睇添

冇人逼你，不過唔好人地講有買

點解要買就乜乜柒柒暗示人係agent囉

咁係反映左你有幾井底之蛙

醫療相關就點都要買
私家醫院係必需

但係叫人買儲蓄就等死全家

醫療必須
儲蓄隨意

大佬啊 我無Hard Sell/Force樓主啊 係樓主提起我先講喳 唔洗死全家咁毒嘛 同埋如果本身有其他儲蓄/投資方法 咁咪唔好買儲蓄單囉 呢d單係for無相關知識 又想穩穩陣陣嘅人買

冇人講儲蓄危疾。唔該

上面班撚頭見人屌都唔敢出聲
帶撚哂頭盔話唔hard sell驚死咁

得你咁撚出位
搵你做agent同嗱屎上身有咩分別

屈鳩人唔了解就得

博人唔撚同你條契弟嘈

唔了解得撚閒屌你?

下下屌你契弟都要解釋一輪?

得唔得閒解釋下點解要反中國?
唔了解咪反吖嘛

學得似唔似?

你話冇咪冇 做你呢行唔好認係基本
搵著你呢d撚樣做agent
有得claim都話冇
有得claim都唔識寫
好正常

貼返你個tg出黎等人小撚心隻想sell儲蓄既契弟